覺唔覺等鐵排左右兩翼既人都係賤種?

明明係遲排既人先會企左右
最後好似有特權咁同內檔一齊上車

推

左右翼收入中間好正常

我唔係你隊友 唔好指指點點

對唔住啊導

唔好指指點點呀